高級消防隊長被廉署起訴 涉嫌妨礙司法公正

廉署落案起訴一名消防處高級消防隊長涉嫌妨礙司法公正，隱瞞尖沙咀一間酒吧阻塞逃生途徑的犯罪證據。被告已獲准保釋，周三將在觀塘裁判法院答辯。

廉署早前接獲消防處轉介有關貪污投訴。37歲被告馮國輝，被指涉嫌在去年1月17日及24日，意圖妨礙司法公正而作出傾向妨礙司法公正的行為，現被控兩項罪名。被告案發時在消防處牌照及審批總區轄下的防火執法專隊工作。

721查成點呀成班垃圾

又話查721
結果呢

垃圾

得個講

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

五年後就會查完

除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！

200 ICAC同300 流浮山刀手仲做緊愛？

呢d就查咁快 ，警黑就無去查，垃圾公署

ICAC查721查成點？
無人想知呢啲細單野

屌你老母啦ICAC

原來未執

ICAC

I Can't Arrest Cops